[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (160) 鏝兩年, thx

屌
將我個入波吹走左
牛佬 again

Go

發現菊花巴打d cm好有殺氣

媽呀
咁單刀都失
Again

Ok

lm

人生冇意義了

同廢老一齊睇馬

睇下馬屌下西又一日

Again

4中堅
2假防中真中堅
Again

半夜睇r聯

Go law

今晚歐聯
南也拓實有無機會正選

冇啦

bench 都未必有

anyone p?

Fuck u

Again
頭先好明顯你俾因子屈機
係咁中柱

我發現koulibaily 唔出現會令卡吐上身

抖抖先
我已經知點整個新陣

兩個有仇？

Go?

go

我覺得佢而家有d野改錯左：

遠射：
-而家遠射射中堅側身個邊，射番龍門近柱好易入
-中堅個氣牆防守力影響埋龍門撲救

again?

ok anyone p?
show you pirlo best position

我koli+卡吐佢一樣上身

Ok go

Later go eating now

Lol best pos?

again
今次認真

Goo

Now go?

有馬水未

唔玩bug 你入撚到波咩

1:00先

次次做假做到
明明實入都變唔入
Again

咁先入得兩粒
屌
Again

On9
三個人block住都可以傳過兼入

Again

一生呢
第一場雷閪？

Ok last

Again la
Real last

睇飛數 我會5 6 10

第二場都係雷閪

泥地我唔會買何澤堯同外檔馬
除非隻馬真係超晒班

泥地唔係要揀中外檔咩？
D人又話內檔落雨被人踩蝕
隻馬跑內檔=跑欄地

泥馬出閘多數一齊平排出 10-14外檔根本好難殺到入去 轉彎你就見佢地飛到8 9疊 蝕好多路程
我自己都會偏向揀2-7檔既跟前馬

Again la
咁都可以唔入

Rest 了

堅last
打多一場only

第2場雷閪-萬霸區 好吸引

Waiting see ball

又話雷神唔識1200

馬體會？

泥地難追wor

跑馬凷，泥地，12檔

地

第2場難wor 潘莫11 12檔咁熱 d 1234檔又半冷

沙田
萬霸win

go？

全日睇落頭2場最易
騎師王:雷
之後幾場冇咩心機

沙田，星期三

眼殘俾狗會陰

5班馬唔係跑馬地睇騎師加成多
潘莫pq
潘應該頂唔死雷神呱

為食格格個場都係尻尻地
買菜明紹同希威森，會唔會比人笑成年

聽日一係雷閪之夜，一係換
大冷
玩頭兩場食花生算

第二場贏夠咪買
買呢2個多錢得濟

廢話
雷西凍唔識跑wor

好似第一次無俾你入

無奈 射極都仲有得補

今個tour計分方法係咪唔同咗？

u成日省中人
last？

吉巴正常發揮
一人一場啦

點先算正常

c7又有用你d bug射死角入

人機一體

中場休息呀
Go la

呵呵 絕殺失敗

你好彩

夠膽again

大炒日本仔

對面係咪掛機喳
10：0喎

佢一俾我拎波 就入咁濟

Haaland

2021升黑冇難度

南野唔太好用

薩爾斯堡於歐聯大放異彩，三位前鋒被多間球會爭奪。

南也拓實加盟利物浦
夏蘭特加盟多蒙特
黃喜燦要求主動留隊

本來曼聯可以買到夏蘭特，但因為佢踢小球會出身，偏偏唔肯用高價收購，夏蘭特覺得唔尊重，所以去左多仔

熱刺應該高價搶黃喜燦

終於贏錢

我正選friendly 未贏過

今晚一條心雷閪

下午先量馬

場場隱形 都唔知佢有咩用

係咪你問題喳?
南也拓實力壓 孫興民 黃喜燦 號稱新亞洲一哥

南也拓實要用 4 3 1 2先勁
打攻中位 幾勁

不如買武女

仆街而家d遠射唔係瞄龍

體系球員

世界第一中場xhaka

之前仲成日等我屌ibra 走位墮後
日本仔改到佢個走位尊入遠射

遠射唔瞄龍auto tune 遠近柱都一樣

入完波 有無得控制佢走去邊到慶祝

咩都唔好click
淨移方向鍵，試拉番去中場

係時候表演Haaland 近柱轟死角

痴線金波10技，仲要超級後備

Lkk 終於有後備

原來猁狗咁𨶙廢
早知唔抽佢哋啲fp

假金黎

唔夠體打90

早左換 銀波

銀波91，金波93
黑波應該95

臨尾射埋12碼贏4:1 開埋波就吹雞完場
條友同我走場

有d 似當年未成形既lkk, poulsen

5字總結：sob走寶

嚟到曼咪變水貨

人地點會黎曼呀，黎做白人LKK咩

可能新朗尼

摩連奴：「孫興民今季已經收咧，我唔會再預佢復出。球會宣佈只係太樂觀。事實上，佢個傷勢差無可差。」
.
被問到球會可以用到緊急條款買個前鋒，摩佬答：「我唔知有呢個選擇喎，咁就簽高治啦！」高治喺twitter答：「我準備好喇！」

瘋狂燒味，高治第3春

想問係fb同人買帳號安唔安全？聽人講好似課過金就搵得返帳號？咁買完帳對方都可以搵返帳號改密碼咪俾人呃？

唔扺買，選一兩隻自己鐘意既勁人就可以慢慢玩慢慢儲。

點樣選？我淨係鍾意啲Legend人炸

課

Legend就麻煩d，牙郎美c果d 勁人都成日出，出果時新account抽中咪開始慢慢玩囉。再儲其他人。
Legend麻煩d，好多新legend要課金抽。有d舊既就可以game gp抽

所以我先考慮買帳

幾錢個？有咩人？

師兄你pm我？post係呢到會唔會唔係咁好。我P牌仔好似Pm唔到你

呢個帳$350

下晝打活動真係好撚多lag閪

呢個都係$350

正喎有rummenigge+beckenbauer

如果唔會被人搵返

就係聽人講會俾人搵返，但唔明個過程係點搵？

我都唔清楚
不過咁多新legend 賣你350
我就唔多信

可能同兔你果個差不多咁多legend

99既JOÃO FÉLIX
可惜抽唔到

會唔會太睇小我

話說點解你地正選唔用legend，反而用紫色底球員？

因為廢

Legend反而廢？

30幾隻legend賣350
一係扼錢一係條友好等錢洗

呃錢多，你送我個acount玩左成年都係得30幾隻legend

legend吉祥物嚟

咁你好好彩喇，巴打
我玩左咁耐都冇30幾隻呀，陰公

legend 不知幾好用
成班人唔sick ball

唔明

Legend要高級的會員先撚得掂，情懷黎。普通人用紫色牙郎美c已經好易玩

你地仲有無acc送小弟唔求多legend,只求喜歡既幾個legend

上年年尾d box抽番黎，未用過呢排b先用下

Legend好難用上手？

legend即係倉長，一般都威一排就入倉，有D直接入倉唔使拎出黎．廢撚到hihi
好用既得好小數 eg:告仔/大黑腸

你望下上面d message，得一條友話勁，個個話癈老就估到

Legend反而廢

唔岩踢現代足球

細哨而家可嫁踢邊隊攻中？

想屌打牛兄

我碧根鮑華響coins買一送一果陣課咗300幾都冇中
依家竟然話350有咁多

覺得有啲銀波仲好用

喂 咪單單打打
一係同我p場

讚你勁又唔知go lor

果排拜神既legend好多人追，唔知點解
人人都課一隻咁

go
show you legend power

廢老力量

因為打到勁多位
好似好正咁

屌你quote我搞到我輸波

古代人幾矛

最後一球有條友quote我搞到我睇唔到畫面
on99

抵死

根本㩒住屌
係你-6

好波不如好運，球場道理

咁多勁legend都係350$?你課3500$都應該未抽得齊

想問呢個又值唔值得買？

真係想買就買喇，不過都係建議新手自己開帳玩好玩D
因為開驚有好多金俾你抽，呢幾日又派50金

本身有tripper
金波換arias定vrsaljko定卡拉斯高好

$350我抽一隻legend都抽唔中

閘唔換

想換龍 又驚佢聽日出oblak
都係聽日再算

Any pvp?

id?

774714263

唔洗換喇
黎黎去去enderson/ 卡吐
對家射bug位/角bug都冇得救

雷神回d就要騎王

我驚佢頭2場兩win

呵呵
險勝

一換完人就跳message

第2場雄龍唔應該熱過萬霸
上次雄龍攝內欄先第2
今次同萬霸一齊外檔搵位
一係攬炒

Again?

有冇必勝win?

公主天使正

為食格格

為食格格個場自己鍾意呢兩隻
但兩個騎師都唔對路

菜跑得贏雷閪？
買place 不如買為食格格place
我覺得今日食花生好d

第4，8兩場on9的

送左球

Again囉

差少少
Again?

後防點防守 成日拉去守個前鋒
比佢用身位擋住攞唔到個波
跟住就比人入

唔洗拉 ai自動俾你再截

Again?
今次認真先

So 金寶會係佢拿波前一下撞哂

射術好差

3cb 根本守唔住2翼

可唔可以同一個ac iphone ipad 一齊玩？
同埋用ps4手制

唔使啦
你個龍咁勁
我入d波全部補射

每個月都有10次登入上限
apple嘅用手制會有delay
所以冇人用手制

Pvp

頭場要456算

2大師傅互頂

玩少場

蘇保羅似去執到笑多d

浪射朗

Ok one more

馬有機，係個騎師

買錯號碼點算

呵呵
你好彩

輕鬆，笑春風

456都放唔出

下場合埋眼買前面2隻算

岀閘快到，係轉彎片左岀去
cash

沙田都利放頭無得追

明明入閘有2.5，得反1.9

總之今日回本先

騎師王要唔要雷閪

信雷閪，萬霸

諗住公司用ipad玩 咁手制方便啲

抽到新c朗 放左定放右好

會唔會俾潘頂到3,4叠入灣

留下只有思念 😭

媽丫，做咩要信雷閪

都話蘇保羅奸到

Ok 收爐煮飯

今場贏檔

下場又到1200中速 賭邊個放得出

下場要3 8 11
3號上次有留意佢+羅富全+1檔
8號 東東配何良 大家都想贏 跑泥勁
11號 莫雷拉唔騎喜勁驥騎呢隻

點睇呢件微黑豬乸

用郭能fake 9 賭仔

gun

sorry 唔中意黑肉

莫雷拉又死一場

騎司王不了

女僕衫幾好j喎

梁蛇騎得唔得

3都幾追得 mark低個名下次番草地買

高？

我中意校服
有親切感啲

no mood

有睇
怪獸1200泥真係無得豬
下場有無心水

any pvp

1 4 10 小小熱

新手lm

10好似得得地

說個笑話，legend

癈老慢吞吞

後生可畏

1 4同路
pq試下

8412

12檔

好似8421

隻10轉完灣冇影

徐雨石今晚無影 仲諗住尾場買豹子頭

第5場
未完成既作品

尾場難

雷閪今日
為食格格似第4

真勇士搭皇天擊殺點賭

呢場陳蛇top fit 劍聶風？

呢場6 12 13
等緊10點抽籤對打

食花生算，硬係覺得今日個場尻尻地

8p 有3倍 12得1.9

呢場咪堆眼，陳sir ,菜，希 123

陳sir高水

都中6 12pq

菜希盡力了

6號比人打到3.4啡格

下場1 5 6 博冷

真係格格

呢場超能力有冇得收息？

馬祌麻煩每次賽日比水我

打多埸？頭先掛住叫馬

等收

Ok $10 跟

廣陵王2.0

慘

食屎喇

6號咁快散 第三都頂唔到

雷神騎功啦贏，咩多10磅都追唔到

呢場大道有冇追數飛！？

等緊抽籤 無心度馬

呢場有feel

金夏蘭特有無得換？

又抽唔中

暫時未有

有啦

點解我見到Reddit定fb有人post咗有得trade håland
但我撳入去換人個畫面search唔到佢？

你本身有銅波就搵唔到

原來係咁

雷閪感情注$10 大道win

星期日可以同一生決戰多2場

無買和平路 紅麗舍明明好鐘意

大道行緊個陣成個自信撚緊

又回血，尾場水？

好快有fp

豹子頭最後召集

多仔都會有？

1 3 6 12四重彩
3w
贏就聽日課金抽

點解無

傑志就話無姐

呢場我覺得狀態分勝負
雷閪上哂力

原本覺得錶有機，荃心 重鎊照贏
但雷閪訓醒左

有得刷gp了

激賞就算數啦

雷閪狀態A

水仲有17分鐘
睇下個晨操先

何妖升上115磅 果然計到岩岩好

晨操：錶 vs 激賞

花生

$100

玩撚完 豹子頭唔放

仁者荃心重鎊照贏

星期日拎住$20去挑一生機

原來荃心贏左去杜拜屌

聽日賭唔賭杜拜

算你好彩
Again?

冇stat唔識睇

Ali 完美示範bug 級 防守無懈死角遠射

any pvp?

go
ugg

Again?
屌佢單刀都可以射失

睇 monaco vs bar 嗰場，reconnect 咗勁耐，之後就踢完

我以為自己reconnect
熄app重睇又係咁
最後轉app 直接攞gp算

哦，聴日ban你

回傳靚哦

屌你老母

Again?
戰術犯規唔小心整傷你
Sorry

Go last

again go

咪係，點會冇得換

Again
頭先彈app

走場?

彈app呀
頭先好lag
你見有幾球都射唔到
變下郁唔到

有幾下明明有㩒制反而冇反應

Go la

ok anyone?
show you legend power

Rest lu

收皮啦
彈app都計

Go
彈app呀

u go with 哥雅巴打

屠完你先

Gogogo

ok real last

fuck you again

fuck you last
this time must win

Okok

[寫真JJ] 桜桃喵 - 藤原千花

係咪嚇到潛水呀

想屌

晏d先 睇波之前打

Go la
一場好耐咩

Ok any one try bug lv haaland

打丁打到波屎曬，慘

again
real last

好

都話咗legend勁過fp

係呀，我告魯夫都好用

正阿 開party

3換1

go場

atm go

atm lose
Me win

韋拉2球空晒r左你無起腳

一球角球姐是但

Again?
今場試腳

無電啦得反8
夜d

Ok me fuck u

好
Go

牛巴diu反佢

媽丫

慘吞5蛋了

如何大fuck牛佬5:0

首先，你要飲醉左

Again啦
玩完蛋依家先前戲呀

隊波冇咩熟練度

Ok last then sleep

你最後狂做角冇用架喎
阿祖已經換走咗

聽日研究下你d頭鎚

阿祖改到頭鎚咁撚勁既

5:0
2:1
diu唔到

唔關事
係我吹醉左加頭鎚buff

個1黎自19bug死角

好似仲係你唯一射正龍既射門

Only one

等日本仔改番走d on9 bug
個射門死角bug 同youtube家機版個射門教學一撚樣
唔瞄龍就飛死角

Again

No la see ball

仲有時間快開場
屌

而家守角原來有得叫隻龍出黎

算啦唔逼你
和花巴
1:0贏一生巴
5:0 2:1 贏牛屍

我嬴左

抵啦牛巴成日貼人圖

？
你好似俾我入完一粒就比賽無效喎

聽日俾人輪啦

Daddy 慘

華閪

好彩無買曼城同熱刺

今次更新出咩

全民佳知蔡明紹

未知有咩potw

金槍60做咩跑1800

好似話跑晒四歲3關

新馬王係唔可以質疑
最多質疑個騎師

星期一仲有皇同巴球會精選

好唔吸引

草下錢

公墓園正到

你就好喇

想抽就抽

我全職廢青

繼續吹

pvp?

ok go

個個廢到淨識賭馬

牛佬悶死未

26歲已經人生已完
28歲結婚生仔業主

gg

如終都係4321最啱我

咁早爆機

搵到個bug 極速刷爆左

南韓天王孫興民因傷停戰後，熱刺周三在歐聯16強首回合主場1球不敵RB萊比錫，領隊摩連奴賽後動氣，我擔心的是還有多少比賽要踢，我們還有英超和英足盃要踢，隔兩天就要踢一場比賽，盧卡斯莫拉、貝雲積甚至盧施素都踢得快死了......像是拿着一把沒有子彈的槍在打仗，言詞中非常想念孫興民及卡尼。

Daddy 盡力了

慘，打後幾十年都唔知點算廢老日日刨馬捉棋

入得

未?

28歲開始課金俾個仔直到老

35碎先結婚啦 25~30緊係要瘋狂溝女

無孫興民 無卡尼
其實無得踢
同烏拉圭一樣
無左蘇神 卡雲尼

=烏拉圭出局

追左2隻牠 呢隻估惑到

cant agger more
巴打們加油

30歲要以3T做目標
@連贏過關3串4

入得

未

艦b同pes一齊更新 人生木22鳥

中左戴巴拿

【絕命の緊火師】工程師外父確診 半月內六度獨自東莞歡聚

真正爆機

都係唔得

慘在家工作完要去屈臣拎口罩玩命

今個禮拜好多嘢更新咩

入得

卻老

唔係4點咩

日本IT武肺都要維護

好似delay咗啦

9點

今日好似派彩，有排搞啦

LEGENDS - Worldwide Clubs
About Agents
This Agent can help sign the following 4 Legends: J. KOLLER, S. CAMPBELL, G. BARRY and S. GIVEN.
What's more, 91 other Gold Ball or higher currently active players are yours to sign, for a total of 95 players available through this Special Agent!

淨係想要蘇金寶

老老實實，美麗非凡點跑1800
個時間快到1:45

想要KOLLER

dllm 又delay

睇死佢又出新傳奇無底洞

佢confirm d 新legend冇乜正野 冇zidane r9 lahm robben kaka呢d

koller 202cm

屌 delay到九點

垃圾K社逼人一星期要唞一日

9點跟住又delay到第二日

班日本狗扼OT扼到盡

日本狗垃圾黎 低等民族

俾你fake咗

入得 id?

求救各位大大
同一個人，例如Van Dijk ，
相比精選同埋普通，
升爆佢之後其實差得遠唔遠？

同埋同一個人，唔同款嘅精選，
能力都有分別？

我見同人地打，人地精選華dee有95
我升爆個精選華dee都係得94

好揼春

係咁嫁喇，Lingard 都未出聲

佢都有金波，八十幾㗎

華dee都由金波升呢做左黑波
Good仔

k社真係無恥到極點 延到9點

anyone pvp?show you koller

Go show you Ronaldo

玩得來就冇所謂㗎啦
有陣時未必抽最好

仆你個街仲未更新 會唔會等到聽日

old seafood都慣
18升19遲咗成個幾兩個禮拜

真 入得

多野送到痴線

real

打滿40000分就係

5星bar中左呀蘇

兩抽Barry

下次仲可以打唔洗一次拎哂

個網唔係話只可攞一次咩

金波麥湯

第二次4月幾

連燈仔就係高水平

1650金幣認證

In-game items won in Round 1 cannot be won again in Round 2.

1660 coins

屌你老母臭閪貨咗成皮嘢你俾啲咁嘅垃圾我

咁伏都抽 你想抽咩

下星期有皇馬pool

第一抽

第二抽

下次真係唔想再見到你啦仆街

中bug

我勁難中第三隻

可以打多次就好，多d金

唉 ,想要d10

我想要大巴拿呀媽

都叫起碼一半想要
屌奶星 黑起上嚟真係唔係人咁品

儲齊3隻單比利 換左尼馬

你課成皮野最好抽過咩

其實我下面仲有好多個四隻一模一樣
個個一樣真係好嘔心

笑撚左

唔計專登合球探, 今集只中過兩次第三隻

De ligt
牙朗小花嗰啲全部都唔係最勁個ver
多數都係追legend

Wa diu

少年，太年輕了

再課喇

又做乜撚嘢呀玩鳩我

試過黑L 到，有一半想要，
抽三次全部中垃圾，屌鳩佢

其實爆曬位嘅話 應該篩選啲乜嘢賣咗佢比較好

最撚憎佢totw係限量抽
寧願佢行fifa嗰套機制
逼害儲卡撚

銀金2打手6賣
就算下年上黑都要抽新版
所以妖金銀冇存在價值

即係今年嘅金銀下年唔會升黑？

要抽過新
你望下麥湯就知
麥湯而家上左金
手頭上個隻銀麥湯冇變，迫你抽新

兩隻alaba 兩隻muller

原來係咁 如果咁樣嘅話精選下年變咗啲乜嘢㗎

變左普通灰低

牙兔

咁正

年年唔同玩法，唔駛喊

023837284
打？未試過

fifa? who

巴打，已加

點解我得咁少

全家福

點解好似無左個全隊18人影相功能

大笑咗出聲

U not lin son law
lin son = 1650

應該抽legend pool 定 POTW?

我揀咗巴狗

輸到仆街

可唔可以轉人再來一盤？

點拎match day rewards

逢星期四都係抽到3隻垃圾

1650太易

062 108 929

巴打，謝加。

好啊

Hello

062 108 929

等等我5mins

Ok go
032545997

go,bang bang

Ok, ready

連神

新手675564714

你隊野勁左咁多......

戰犯卡吐

加左 x2

係第一次用錯咗姐
第一次嗰隊全部都係永久

6抽2黑幾好喎而家
不過抽到重複

同埋我有個癖好就係想要最高分嘅球員
除咗CB之外其他全部未得

來唔來多round?

齊齊夫添

唔啦，練習下先

阿諾特，J死我
就係唔中，文尼我都好想要

我剩係抽到神軒（重複左），袁偉豪同埋Alisson

呢轉更新又轉哂堆bug 級球員

臨尾香

其實好多球冇射到

go?

id

呢個陣都近乎完美啦，入到兩粒之後
人地隊會散哂，鞭屍鞭死人

637572781
bang bang

我都係最後一抽抽中
文尼我都想要
三換一只得一個仲諗緊換
話時話若果三個精選可以換乜

入咗人一球先，其實有無加乘

精選我覺得最好就留
普通點都係低精選半班

原來係咁 仲嚟唔嚟多場

踢踢下有士氣分野我覺得
如果輸完兩球，再追唔返會一路輸，俾人炒

鞭屍

等一陣
呢度收好差

大家點睇新legends 隻CF J. Koller?
兩米零二嘅身高，99 header 同99 physical contact

@牛 快d抽

Ching ,犀利

等等下手痕咁都抽
9抽2黑1傳

Pvp場？

輸前鋒，again?

023837284
新手手下留情

Ok
小妹刀系新手

有啲好奇三隻joao felix可以換到乜嘢

兩下

好多球踢失
冇態

好慘

下爛突

唔值

我ready啦

原來係咁，隻野有三隻

怕你麼

1mins 執下個陣先

仆街牙朗c狀態 卡吐d 我條龍骨

go得

都係慘敗

我腐碌啫，講呢啲
經典人物好難守...

我見上面個師兄用得咁過癮

我咪試吓囉

打？

PVP

062 108 929

Welcome

來來來

Quadra kill
牙朗冇態
你什麼也不是

牙朗c狀態 我宣布退出pvp 直至佢狀態回升

我有上將高治，右將軍連格，左將軍兒子

三比一點quadra

敗走

邊個係你

想問狀態有咩影響

同你p之前已經贏左三個唔同既連登仔
你係第四個

冇
純粹佢成日屈牙朗遠射
點知今日佢冇咩手感

金波反而輸

依位係前三受害者之一

一抽中，想要kroos多啲，前邊啲位爆晒

go 試多次金波陣

佢quote me first

佢下箭

好彩打和

Poonkl

你好L勁

孫興民跛手，我唔應該出佢出文尼
浪費餐士

Penta Kill
恭喜成為第五位

以後用返銀波隊算

Again show you real cr7

媽丫，個陣被日本仔迫害

用孫朗拿度啦

糕嗎?

Pvp go?

好彩贏

ID?

唔記得買馬

你id?
我加你

滴減唔穿
安全套，射極都唔入；

anyone happy?

Any pvp

062108929

加左
你接受完開波

同兔兔練陣先啦

想問之前報過efootball league洗唔洗再登記多次 今日收到season1 d reward

1650 coin 拿一次only

係wor diu

1 7連贏

揼春

Hexa Kill
第六個

冇stat 買撚？？邊到有stat睇

Again?
今鋪試人

又暗改 今次啲legend 勁到仆街 Vieira 一個打3個都得 以前個版係銀波都唔錯 今次diakhaby 廢到仆街 被人撞完就唔識執返個波 明明以前幾勁

兒子勁到

卡吐oblak 狀態D

easy

Vieira

每星期都要執過隊波

son球單刀快過子彈 可惜射失

廢老mode 淨係睇騎師名買

Go?show u cr7

喊出黎

姐係個活動完左?因為前幾日登入個陣見到有個公告又叫人報名攞300金 btw 3換1 黑波牙朗定包皮

上兩個禮拜唔駛，今次要 我覺得今次係特登改到啲普通波廢啲，水班玩家課金抽勁fp/legend

Ok happy?

不了，sleep

同樣的比分

又飲恨，

頭先玩咗場10幾分鐘都未完到場

對面疾咗30幾次

疾機狗

來一鋪？

上訴

早d唔貪心買pq
有無人上唔到連登 好lag

me2

Cc台大戰

Lag到仆街

今次調整左未來神鋒haaland 體力

發生咩事？

應該有堆pr入黎attack 緊lihkg

慘敗

上訴失敗
維持原判

到我

咩係pr?
點解攻擊？
利申藍c

Go囉

2 3 10 pq

包皮vs c7

差dd

智破開大腳博單刀
第7殺

不服
再嚟

下次先
回敬你上次果句

邊句
耐到唔記得了

上次叫你再打
你話割禾青贏完閃人

係我咩
從來都唔割禾青

利申試人

ok i play one and rest

下場到我呀

-6和撚左

碧根finishing 好差
已經唔係第一場咁

有無人打？

你又放amf

一睇就係偽德迷
當年碧根做自由人包傳波唔包入波

碧根得GK唔放得

呢個位係最好

Cb先最好

打唔打

休息

小氣鬼

吃緊野呀
野都唔俾人食

咁我休息
聽朝返早

一定要係雙前鋒後一格

4231 4213 都唔得

4312 5212 very good

咁都追到

再黎?

等緊你

分勝負

442

又痛失兩分

重賽？

臨天光賴尿，又和

ID？

知你想同我黎多場

ok next time

650384384

試下用卡吐打前鋒睇下頂唔頂到

卡吐唔比legend高佬弱

come on

更新完之後d人廢撚到

come ng come?

Later

更新後最新bug lv 陣

唔記得你咩名

加我，poonkl

同牛屍打一場先

我隻牙朗今日好多下空哂任射 冇一下中龍 門前二碼空哂Tap in中柱死-6撞番去自己身上面入

屌你老母k社

go?

poonkl

Go
邀緊

我個孫興慜今日都唔知JM9

你的蜜月期已完
等被輪啦

Ok 032545997 anyone?

睇吓點

火都黎

成班垃圾

Ok go show me ur jer

俾我鏟到12碼

來來來來
POONKL

成隊都散鳩哂

Again
俾你屈罰球
明明幾球中柱

典型牛屍勝利
角球bug都救到了

成場得1球角都叫救到

抖抖先，比我研究到點守你角

poonkl

第一回合7:0
第二回合會點

嘖

等我好快

你斬個d角球位，點擺中堅都守唔到
咪埋隻眼直接施壓向下，叫迪基亞出迎

差d和左
要我出c朗美斯依兩個真功夫

睇黎要輸了

Replay

咩replay?

點解你場場自擺大巴呢？

幾時有大巴

你禁區密到

成日70分鐘打後俾菊巴一角搞惦
包皮照頂得入

唉 成撚日都係咁
人地啲人可以自己衝上黎防守
我自己啲人又甩波甩控
直傳就空哂比人單刀

你不如睇下勁人錄嘅片
觀摩下

渣ga

新手帳易中好多

叫隻龍出黎就封到

我懷疑而家有d傳中波直入細禁區同當年牙朗頭鎚都你要叫隻龍出迎沒收先救到

而家好似更新左個射波唔瞄龍就飛死角個bug

Ok show u勁人 go

同我打場先

VVD搭國米未來好似幾穩
而家高列完全同華拉尼一樣

要大炒牛兄6:0了

新手想問
完全冇續約概念
而家成隊得番一場約但冇錢
點算好

同埋後備出陣扣唔扣約

等你有錢先續
後備上好似都計?

新手上路剛下載
請問邊線點高波傳中？
同埋點用L1+三角個隻高波直線？

直傳向上劃上去

Classic 用唔到？

Classic直傳粒制劃上去

神軒打右中屌打24歲碧咸

噢，感謝🙏🏻

下欄突真係好勁 令人愛不釋手

下半場入替仲勁

牙朗為中國人民加油

效力祖雲達斯的葡萄牙球星基斯坦奴朗拿度（C朗），最近為其贊助商Nike進行一段直播訪問提到了中國爆發的武漢肺炎疫情，坦言要為中國人民祈禱，同時也稱效力愛斯賓奴的武磊是他的朋友。

左攻右，係邊線傳波掣向上拉-高波
新手教學度都有講
記得轉返classic操控會好玩D

佢個仔

黃俊復出

感謝🙏🏻
課完金應該拍賣買定就咁抽？
另外想問啲人下年更新2021係咪都會留低？

抽三下FP精選球員，再等星期一抽皇馬/巴塞

有冇人覺得迪莊似隻工兵
傳波唔夠毒

請問點先課到啊🤔

信用咭

落7仔買點卡

有無用過隻朗拿甸奴

有，同98果隻一鬼樣

其他game都課到，就係呢隻唔得😞

你一定未夠18碎

Any Pvp

十八對都黎啦🤫

你地抽到有球員會唔會升爆先落場？定1lv照玩？
我見啲導師咭得好少

佢好似咩都差d咁

係得帶波幾好

做cool 波帶波
樣樣得但樣樣差d

現實interception幾好，不過game入面都係廢

結論: 唔好用

啱啱響巴士比個南亞仔串我得3500戰力
明明我sim緊tour

打左電腦先 簡容易既tour打

??
佢望你手機?

係呀
佢坐我後面
佢話佢4300戰力

牛佬點睇 華倫西亞中埸李康仁?

南亞狗收皮啦
4300戰力又點
部手機成陣 酸縮味

我夫添4600

真人駁藍牙PK

新手一名，求加

唔好鞭我屍

062108929

965-274-103

4300唔準嘅

上場十一個勁就得啦
正選全部精選95以上
後備全部白波都得㗎

整返場？

扮緊工，5點後玩

we go?

加左你

你friend list爆左？
加唔到嘅

wait

added go

Go go go

痛失兩分

lag左我球孫興民單刀

晏d先

ok 720 283 398 try try

加左，即開即入

invited

經典陣啲人身位好勁

一撞即彈，波都偷埋

ok try one without again

又要扮工

陣間再戰，呢度Ching好勁
昨晚俾人炒到仆街

I try

ok

有車

man united bug level

Come on
而家ok

Go Madrid white

你係咩名？
我係poonkl

開場即入

Piig

其實有咩因素會影響NPC走位
有時Hold住個波4,5秒都無人走位搞到唔識傳波

請問球員屬性激發個項係咩黎？

十人捱打，電腦成日鳩鏟

十分鐘紅牌，屌佢
後防全場穿窿

你單刀剷好難唔紅

都市傳說

明日之星

你做咩又炒人

上黎打多D就到你炒人

睇教練同球員type (e.g 全場中場，靠山果d)

啤巴今晚挑戰你亞洲隊

點解我隊人踢踢下會唔受控？

本來好地地，踢踢下隊人連波都唔識控

領先變倒輸再俾人數

其實我都覺得gameplay 好唔順 d人好似慢半拍 食左豬油咁

Again

諗計防你個麥巴比跑狗式老屈

有無新手打

@牛

食飯先 唔打住先

如果無人跑係咪只能keep住傳波傳到有人跑

要睇陣既

可以試下用個CF做支點，傳左比佢先，其他人就會開始走位，之後可以回傳俾AMF做波/分兩邊翼

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (161) 牛佬慘敗5:0,thx

okay
亞洲隊新增左南也拓實

狀態A既Son好好用

根本今年gameplay就係垃圾

世青盃終於完結，南韓國家隊破亞洲紀錄，史上第一次打入決賽。當中李康仁 更奪得金球獎(美斯，普巴都拎過)，日後必成大器。

此外挪威的夏蘭特於分組賽單埸個人獨取9球，繼李康仁後成位另一新星，傳曼聯球探已相中。

Come on

無L理由
成日俾人反cup

前面入幾多都唔夠後面失
屌鳩佢

正一臘鴨

1001